［發火］鴨免可否bam鳩大波小爾？

成撚日上淘寶買正評 d post推極都唔會1001 長期見到佢 嚴重違反左會員守則

原來有ching 都心水清

唔撚發火當我地感情台十子病貓 今鋪唔撚忍了

唔撚知呀cfu

邊十子

1.車頭大燈

bam9bitchla

等陣佢吹雞入黎 我會潛先

係囉正一臭雞黎

想問下宅男先生呢個淆底獸有冇過黎

食屎啦你

笑9你

做咩鬧我

我幫佢買

做咩想bam鳩我條女

感情台三大煩膠之首
知錯難改
去左邊到

屌你老木

所以？

我中意

咩！？唔sick你

屌你老木
搞我女朋友

EE

我條菜

DD

菜你妹

-.-

我無細妹

呢嗰po全部廢青嚟

應該沉左船

Agger

who 3

You lo
Need ask?!

then who 4

抵你無仔

收嗲啦你
PLAYER

辣殺po

不嬲負分

你靚仔

靚你老木

有女溝你

Report咗嗰po

WHO

Bam鳩咗無屎眼睇

( Show Blocked User - 大波小爾 )

岸芷

D女脾你COW哂

生氣

@SK

食雞脾

y

Ching心水清

佢潛咗

唔知

COW到女咪潛囉

同埋你

啪啪啪緊

仲有你

一定預埋你

咪撚煩啦

in

幫我

變咗吹水po
u join ?

bj ?

屌妳

🤧🤧😣😣

收聲啦

做乜撚

快啦

自己撚啦

懶

不了

樓主你都係想引晒成班小爾兵團出黎吹水姐

係咪啊小爾太郎

扮

屌你老木走啦

我一直都係到

被騙了 我潛返水先

正評急線上升 哈哈哈哈

ur ass

wfc

買左幾錢

$1

1蚊一個?

大家都想bam鳩小2

但都唔容易

55
好平

咁就13蚊嚕

搵錢好難

我幾時有話係港幣

人民幣?

印尼盾好不好

佢做雞點會知

on9

潛左水落 tg
(妳仲記得我 我返來了 )

唔想番工了

走啦

2017仲有人返工....?

btw I have fat ass
wanna play, lady?

wohoooooo

成3年返過工

擺明

我淨係叫人 lady~~

我得你

條撚樣on9點會問打工仔幾咁辛苦

chi lun sin

9客何其多

Hey bro

盲了

2017實施緊 全民廢青計劃

後生既都係咁

我唔係咁隨便o既人黎

又嚟

.

走啦屌你老木

佢地全部00後

我05
岩岩中一

點覆

佢係你後面

我都係05
1905

55

撚9佢呀嘛

小妹g持😳

即係我

Y

唔係你

係我

再後面係我, 全程 stalk

有5會..?

不了 我老牛聲

等陣我大佬肥婆準備入黎 你地記得下跪

塊！

想聽

咪係

等陣即係幾時

妳又俾人當透明
但妳o係我面前係彩色的

你木德聽呀？

有幾多塊餅

兩年後 香波地群島

五塊

.......

自私

頂斷線出左兩次
破壞晒個 mood

....

u 2

你係神
但我唔信神的

關你撚事咩屌你老無

門關起的一刹

不要你了

答唔到人就咁

我都覺
好似係十年八年前 d 電影

百幾塊

你都好out

32歲（a0)

我完全唔知你up乜
其實一直block 9 u

未破產
吃屎吧, lady

解左？

收嗲啦

唔嚇小妹妹
我幫妳掉左佢

美極

誰無辜！不應公開傷勢博安撫！

ff

睡無菇

大家激撚死樓豬了

block 夠一百次, 我會點一百支蠟蠋同妳慶祝

wooooooohooooooooo

...

don't waste money

你都真係幾撚弱智

9up tgt

idk

你食唔食煙架

呢 d 濕碎錢黎
我知妳關心我

想食你

樓主? 咩黎架

入黎 9up 真係好撚好玩

no

琴晚call 完

得你比人玩

恰毒撚

慘

無嚇親妳丫嘛

恰我

有

成日杯me

你又係邊座o既樓主

我接

唔識接
我都係繼續接妳個 high five 算了
唔好介意啊, lady

唔識接就死撚開啦 入黎柒咩你 真係嚇撚親我

妳俾人騎劫晒成棟樓啊
鬥柒我唔係o個皮, lady

門狗今日唔洗開工?